{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6261&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제리스플래닛"
    },
    "text": "江南駅交差点に位置する宿泊施設で、忙しい日常に疲れたお客様に少しの休息を提供することができます。 最先端のシステムを備えた客室には、さまざまな電子製品がタブレットで連動しています。 また、様々なコンセプトの客室やルーフトップカフェ、クラブなど、様々な便益空間を提供しています。 周辺には江南駅、メガボックス、サムスンコエックスなどがあり、移動に便利です。 チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前2時までです。 宿泊施設内に無料Wi-Fiが提供され、お客様は禁煙または喫煙客室を選択できます。 駐車は機械式で可能で、大型車は予約できません。 宿泊施設内のコーヒースミス·カフェは毎日平日は午前7時30分から午後12時まで、週末は午前8時30分から午後11時まで営業しています。 ただし、入室人数は最大人数を超える場合は入室できず、宿泊情報は変更される場合があります。 また、画像と実際の宿泊施設が異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "江南駅交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのような電子製品がありますか？",
            "answer": "最先端のシステムを備えた客室には、さまざまな電子製品がタブレットで連動しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような便益空間を提供していますか？",
            "answer": "様々なコンセプトの客室やルーフトップカフェ、クラブなど、様々な便益空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には江南駅、メガボックス、サムスンコエックスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙または喫煙客室を選択できますか？",
            "answer": "はい、お客様は禁煙または喫煙客室を選択できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は機械式で可能ですが、大型車は予約できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内のカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設内のコーヒースミス·カフェは平日は午前7時30分から午後12時まで、週末は午前8時30分から午後11時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、宿泊情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像と実際の施設は同じですか？",
            "answer": "いいえ、画像と実際の宿泊施設は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドタイプは選択できますか？",
            "answer": "いいえ、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 553
    }
}